唉屌 碌鳩先得11cm

好撚自卑呀 唔想變到好似lbj咁